［即時］屯門牛站出來！

2230 市中心食緊放題！！要人！！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

緊急 小心包抄 ！ 海榮路有多架車埋伏stand by

有兩架狗車岩岩過左翠寧

小心係後面包抄

比人迫退到市中心入面

兩架狗車係安定十字RB 停左

小心 係你地後面

有狗安定黎緊，快閃

立即撤退！

冇响警號，目測有五六架

大會堂唔安全！！ 重狗重狗！！ 手足唔好落大會堂！

大會堂樓下一堆狗眾集 千祈唔好落下 近渣打櫃員機位！！！

白色車有4,5架都狗車黎 小心
上面得一粒燈閃 無響

手足唔好單走！！！。禁緊電話去緊大會堂方向手足！！！你啊！！唔好向前行！！！ 你單走緊！！